{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66429&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창하늘아래펜션"
    },
    "text": "平昌ボンピョンの空の下のペンションは広々とした眺めと青い森、きれいな渓谷で有名な宿です。 ヒーリングとリラックスを楽しむのに最適な場所で、家族、恋人、友達と一緒に楽しむのにも適しています。 周辺にはフェニックス平昌から7分の距離に位置する興亭渓谷とイ·ヒョソク文学館があり、様々な名所を楽しむことができます。 入室は5時から可能で、退室は12時以前にお願いします。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車施設も提供され、便利に利用できます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしており、人数によって価格が異なります。 利用時間は22時までで、事前予約が必須です。 個別バーベキューも可能で、お支払いは現地でお願いします。 最大人数を超過した場合、入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 未成年者は保護者と一緒に同伴しないと利用できず、ペットの出入りは制限されます。 宿泊施設の写真と実際の宿泊施設は異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボンピョンの空の下のペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ボンピョンの空の下のペンションは広々とした眺めと青い森、きれいな渓谷で有名です。ヒーリングとリラックスを楽しむのに最適な場所で、家族、恋人、友達と一緒に楽しむのにも適しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはフェニックス平昌から7分の距離に位置する興亭渓谷とイ・ヒョソク文学館があり、様々な名所を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルのレンタルがあり、人数によって価格が異なります。利用時間は22時までで、事前予約が必須です。個別バーベキューも可能ですが、お支払いは現地でお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの調理はどのように制限されていますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。未成年者は保護者と一緒に同伴しないと利用できず、ペットの出入りは制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真と実際の宿泊施設には違いがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の写真と実際の宿泊施設は異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 551
    }
}